[藍絲點揀] 有/冇中日戰爭＋有/冇中共國

藍絲會點揀？ 寧願
👍冇中日戰爭+冇中共國
定係
👎有中日戰爭＋有中共國

藍絲屋企人琴日睇完cctvb之後表示:
有中日戰爭侵華！但中共係同國民黨合作打贏！之後係因為國共內戰佢哋先要去台灣

我: 係國民黨抗日 中共食花生喎

佢: 歷史係冇得俾你哋咁改

我上網搵歷史

佢: 網上d嘢假嘅！你個腦呢？

我: 有出處

佢: 歷史係要幾百年印證！

我:

結論: 藍絲睇唔到！唔知道！借嘅！中國好嘢！洋鬼子死清光！

成個太陽系「自古以來」都係中共既領土
只不過係登陸地球後比地球既邪惡美帝，葡萄牙紅桑子，西班牙火腿子，德國咸豬手子，等八國聯軍圍攻
過後再比日本既吞拿魚籽入侵
幸好偉大既中共黨主席毛Ｘ東先生帶領中共殘黨進行二萬八千里長征
先幸保中共現在既領地
毛Ｘ東先生六次感謝日本既原因係因為長征途中食吞拿魚食飽咗
令到佢一生都好感激日本
BTW 就係因為近代中共國多次被「其他國家」進擊令到文明倒退
己經無能力再返去稱霸太陽系

中華民國計唔計？

冇中日戰爭，繼續民國

同藍絲廢佬講. 就要用大陸網站既資料.
我同D 藍絲講. 共匪殺咗中國1100萬個中國軍人先至奪到權. 仲未計平民.
佢話我俾美國佬洗腦.
我即刻百度俾佢睇. 中國官方講架喎個數字.

仲有好多. 總之用大陸資料數據. 佢哋就會收嗲收皮

叫佢睇完自己百度一下D 日子啱唔啱. 有冇講錯.

做乜自問自答?